「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！

「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！
「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！
「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！
「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！
「我冇嘢講」！「我冇嘢講」！

幫推

【推】8.31嚴重傷者現身說法

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋